<resources>
    <string name="app_name">Вопросы для свидание</string>
    <string name="end">На этом все...</string>
    <string name="action_off">Без действий</string>
    <string name="action_on">С действиями</string>

    <string-array name="questions">
        <item>Если бы вы могли пригласить кого-нибудь на ужин (близкого человека, умершего родственника, знаменитость), кого бы вы выбрали?</item>
        <item>Хотели бы вы быть знаменитым? В чем?</item>
        <item>Прежде чем сделать звонок, вам случается репетировать свою реплику? Почему?</item>
        <item>Каким был бы для вас «идеальный день»?</item>
        <item>Когда вы в последний раз пели в одиночестве? А для кого-нибудь другого?</item>
        <item>Если бы вы могли прожить до 90 лет и в последние 60 лет сохранить либо разум, либо тело 30-летнего, что бы вы выбрали?</item>
        <item>У вас есть тайное предчувствие того, как вы умрете?</item>
        <item>Назовите три черты, которые, по-вашему, есть и у вас, и у вашего партнера.</item>
        <item>За что вы испытываете наибольшую благодарность?</item>
        <item>Если бы вы могли, что бы вы изменили в том, как вас воспитывали?</item>
        <item>За 4 минуты расскажите партнеру историю вашей жизни настолько подробно, насколько это возможно.</item>
        <item>Если бы вы могли проснуться завтра, обладая каким-то умением или способностью, что бы это было?</item>
        <item>Если бы магический кристалл мог открыть вам правду, о чем бы вы хотели узнать?</item>
        <item>Есть ли что-то, что вы уже давно мечтаете сделать? Почему вы еще не сделали этого?</item>
        <item>Каково наибольшее достижение вашей жизни?</item>
        <item>Что в дружбе для вас наиболее ценно?</item>
        <item>Каково ваше самое дорогое воспоминание?</item>
        <item>Каково ваше самое ужасное воспоминание?</item>
        <item>Если бы вы знали, что умрете через год, что бы вы изменили в том, как вы живете? Почему?</item>
        <item>Что для вас значит дружба?</item>
        <item>Какую роль любовь и нежность играют в вашей жизни?</item>
        <item>По очереди называйте партнеру его положительные черты (обменяйтесь пятью характеристиками).</item>
        <item>В вашей семье отношения теплые и близкие?</item>
        <item>Что вы чувствуете в связи с вашими отношениями с матерью?</item>
        <item>Составьте каждый по три утверждения, верных для вас обоих. Например, «Мы оба сейчас чувствуем...»</item>
        <item>Продолжите фразу: «Я бы хотел, чтобы был кто-то, с кем можно разделить...»</item>
        <item>Если бы вы собирались стать близким другом для вашего партнера, что бы вы ему рассказали, что он, по вашему мнению, должен о вас знать?</item>
        <item>Расскажите партнеру, что вам нравится в нем; говорите прямо, произносите вещи, которые вы не могли бы сказать случайному знакомому.</item>
        <item>Поделитесь с вашим парт­нером неприятной ситуацией или смущающим моментом из вашей жизни.</item>
        <item>Когда вы в последний раз плакали при ком-нибудь? А в одиночестве?</item>
        <item>Расскажите своему парт-неру, что вы уже сейчас цените в нем (в ней).</item>
        <item>По-вашему, какая тема слишком серьезна, чтобы шутить об этом?</item>
        <item>Если бы вы должны были умереть сегодня до конца дня, ни с кем не поговорив, о чем несказанном вы бы больше всего жалели? Почему вы еще не сказали этого?</item>
        <item>Ваш дом со всем имуществом загорелся. После спасения ваших близких, а также домашних животных у вас есть время, чтобы забежать в дом и спасти еще что-то от пламени. Что бы вы взяли? Почему?</item>
        <item>Смерть кого из членов вашей семьи расстроила бы вас больше всего? Почему?</item>
        <item>Поделитесь личной проблемой и спросите партнера, как он бы справился с ней. Затем спросите, что он думает о ваших чувствах по поводу этой проблемы.</item>
        <item>Вы бы хотели стать знаменитым? В какой сфере?</item>
        <item>Бывали у тебя встречи в реале с людьми, с которыми вы были знакомы только по интернету? Какие впечатления?</item>
        <item>Как ты думаешь, где ты будешь лет через 10, если всё сложится идеально?</item>
        <item>У тебя когда-нибудь были прозвища?</item>
        <item>Тебе когда-нибудь говорили, что ты просто копия какой-нибудь знаменитости?</item>
        <item>Чем интересны твои друзья, если рассматривать каждого из них в отдельности?</item>
        <item>Ты ходишь иногда на митинги, стадионные концерты и всякие другие массовые мероприятия?</item>
        <item>Есть такая вещь, без которой ты не представляешь своей жизни?</item>
        <item>Какая у вас в семье коронная история про тебя, которую всем рассказывают и которой тебя уже немножко достали?</item>
        <item>Бывало у тебя, что вы с кем-то друг друга ненавидели, а потом вдруг раз – и подружились?</item>
        <item>Тебе когда-нибудь снились вещие сны?</item>
        <item>У тебя был когда-нибудь такой яркий сон, который запомнился бы тебе на всю жизнь?</item>
        <item>Как ты думаешь, на что можно было бы потратить миллиард?</item>
        <item>Тебе бы хотелось иметь какую-нибудь сверхспособность?</item>
        <item>Какая эпоха подошла бы тебе лучше, чем современность?</item>
        <item>Если бы в мире был человек – точная копия тебя, вы бы дружили и сотрудничали или воевали и соперничали?</item>
        <item>Ты боишься высоты?</item>
        <item>Каким было твоё самое важное сознательно принятое решение, повлиявшее на твою жизнь?</item>
        <item>Много людей в твоей компании, тусовке?</item>
        <item>Ты разделяешь для себя работу и личную жизнь?</item>
        <item>У тебя в жизни было когда-нибудь такое, чтобы казалось, что всё плохо, а потом выяснилось, что всё было к лучшему?</item>
        <item>Что ты думаешь об участии в каких-нибудь благотворительных волонтёрских организациях?</item>
        <item>Какое самое красивое место на Земле, в котором тебе доводилось побывать?</item>
        <item>Бывало, что у тебя слёзы лились ручьём от книги, или фильма, или какой-нибудь телепрограммы?</item>
        <item>Что самое сложное в жизни, что тебе приходилось делать?</item>
        <item>Можешь вспомнить какое-нибудь событие, которое сделало тебя сильнее?</item>
        <item>На что ушли твои первые заработанные деньги?</item>
        <item>Когда последний раз тебе пришлось сильно нервничать?</item>
        <item>В каком возрасте к тебе пришло понимание, что ты уже взрослый человек?</item>
        <item>Какое твоё самое раннее сильное переживание, которое ты помнишь?</item>
        <item>Какое впечатление у тебя было после первого взгляда на меня?</item>
        <item>Какой твой идеальный дом?</item>
        <item>Какой подарок из всех, которые тебе дарили, вызвал у тебя самую большую радость?</item>
        <item>Какой у тебя в жизни самый отмороженный и дикий поступок?</item>
        <item>Если тебя обо мне спросит твоя мама, как ты меня ей опишешь?</item>
        <item>Тебе когда-нибудь случалось влипнуть в любовный треугольник?</item>
        <item>Ты ревнивый человек?</item>
        <item>Тебе хотелось бы быть такой знаменитостью, чтобы за тобой стаями бегали папарации?</item>
        <item>Боишься ли ты, что в кого-нибудь влюбишься и потеряешь самоконтроль?</item>
        <item>Тебе когда-нибудь хотелось кого-нибудь придушить от злости?</item>
        <item>Есть у тебя сила воли и самодисциплина?</item>
        <item>Ты любишь танцевать?</item>
        <item>Какой поступок в твоей жизни был самым смелым?</item>
        <item>Тебе нравится твоё имя? Какое имя тебе бы хотелось?</item>
        <item>Бывает, что к тебе прилипает какая-нибудь навязчивая идея?</item>
        <item>Какие песенки ты поёшь, когда принимаешь душ или ванную?</item>
        <item>Если бы тебе предложили вечную молодость и кучу денег с условием, что у тебя в жизни никогда не будет интима, какая была бы твоя реакция?</item>
        <item>Ты любишь мультики?</item>
        <item>Какая самая дорогая из купленных тобой вещей, которая впоследствии оказалась тебе совершенно не нужна?</item>
        <item>Какое у тебя было в жизни самое большое приключение?</item>
        <item>У тебя в семье есть человек, которого ты хронически не выносишь?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность навсегда остаться в каком-то возрасте, какой это был бы возраст?</item>
        <item>Какое самое экзотическое блюдо тебе приходилось пробовать?</item>
        <item>У тебя в телефоне есть такая песня, которую ты всё время слушаешь?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность за полчаса научиться чему угодно, то чему бы тебе захотелось научиться?</item>
        <item>Какие твои три самые большие слабости?</item>
        <item>У тебя когда-нибудь было хобби?</item>
        <item>Какая у тебя самая вредная привычка?</item>
        <item>Как ты относишься к «травке»?</item>
        <item>Тебе когда-нибудь предлагали пожениться?</item>
        <item>Кого ты считаешь самым великим человеком в истории?</item>
        <item>Сколько ты собираешься заработать денег за всю жизнь?</item>
        <item>Бывали ли у тебя в жизни смертельно опасные ситуации?</item>
        <item>Тебе нравится риск и азарт?</item>
        <item>Ты играешь на каком-нибудь музыкальном инструменте?</item>
        <item>Ты собираешься получать какое-то дополнительное образование?</item>
        <item>У тебя когда-нибудь было желание писать стихи?</item>
        <item>Твоя первая симпатия была взаимной?</item>
        <item>Какой вид спорта тебе нравится?</item>
        <item>У тебя никогда не возникало досадного ощущения, что твои друзья тебя просто используют?</item>
        <item>Ты умеешь готовить? Какие у тебя коронные блюда?</item>
        <item>Как ты переносишь состояние похмелья?</item>
        <item>Как ты думаешь, человек сам управляет своей судьбой или в итоге всё решают обстоятельства?</item>
        <item>В каком климате тебе комфортнее всего?</item>
        <item>Где тебе было бы комфортнее жить, в городе или на природе?</item>
        <item>Какую самую крупную сумму денег тебе приходилось держать в руках?</item>
        <item>Сколько у тебя аккаунтов в соцсетях?</item>
        <item>Какие языки тебе хотелось бы выучить?</item>
        <item>Когда ты вспоминаешь свою жизнь, что тебя больше всего удивляет?</item>
        <item>Ты часто бываешь в ударе, на кураже, на подъёме?</item>
        <item>В какое время суток у тебя пик бодрости? Ты сова или жаворонок?</item>
        <item>Тебе в жизни нравится экспериментировать?</item>
        <item>Какая часть тела тебя больше привлекает?</item>
        <item>Что ты выберешь: деньги или любовь?</item>
        <item>Секс с утра или вечером?</item>
        <item>Ты спишь голая(голый)?</item>
        <item>Когда ты целовалась в последний раз?</item>
        <item>Что ты выберешь: заплатить за секс или наоборот, взять деньги за него?</item>
        <item>С кем из знаменитостей ты бы переспал(а)?</item>
        <item>Нравится смотреть порно?</item>
        <item>Испытываешь оргазм во время секса?</item>
        <item>Какие у тебя самые чувствительные точки на теле?</item>
        <item>Ты любишь делать селфи ню?</item>
        <item>Любимая поза в сексе?</item>
        <item>Назови свое самое развратное желание?</item>
        <item>Когда-нибудь реализовывал(а) свою эротическую фантазию в реальной жизни?</item>
        <item>Самый сексуальный комплимент, который тебе когда-либо делали?</item>
        <item>Самый сексуальный комплимент, который ты когда-либо делал(а)?</item>
        <item>Любишь нежный секс или жесткий?</item>
        <item>Какой частью своего тела гордишься больше всего?</item>
        <item>Что для тебя является приоритетом в отношениях с человеком?</item>
        <item>Каким ты себе представляешь рай и ад?</item>
        <item>Какое научное открытие тебя поразило больше всего?</item>
        <item>Ты совершал(а) когда-нибудь импульсивные поступки, принимала ли спонтанные решения?</item>
        <item>Расскажи о своих фобиях и страхах.</item>
        <item>Счастье - какое оно для тебя?</item>
        <item>Какие слова ты не выговаривал(а) или смешно произносил(а) в детстве?</item>
        <item>Назови суперспособность, которой бы хотел(а) обладать.</item>
        <item>Ты разговариваешь со своими питомцами?</item>
        <item>Если бы тебя арестовали внезапно и без объяснений, то какие были бы предположения твоих знакомых и друзей - за что?</item>
        <item>Для чего ты сегодня пришла(пришел) на эту встречу?</item>
        <item>Набил(а) бы татуировку на руке с инициалами своего возлюбленного?</item>
        <item>Важно ли мнение окружающих? Если да, то почему?</item>
        <item>Если бы появилась уникальная возможность вернуться на 10 лет назад, что бы ты исправил(а) и почему?</item>
        <item>Что бы сделал(а) ради своих родителей?</item>
        <item>Веришь ли в дружбу между парнем и девушкой?</item>
        <item>Какие качества ты больше всего ценишь в людях?</item>
        <item>Если парень поднял руку на свою девушку, то должна ли она разорвать с ним отношения или стоит дать ему второй шанс?</item>
        <item>Через сколько лет ты планируешь выходить замуж и заводить детей?</item>
        <item>Возможен ли для тебя интим на первом свидании?</item>
        <item>Веришь в любовь после свадьбы?</item>
        <item>Ты любишь делать селфи без одежды?</item>
        <item>Расскажи о своем самом бесполезном таланте.</item>
        <item>О чем ваши фантазии?</item>
        <item>Расскажи о своем первом сексуальном контакте.</item>
        <item>Ты считаешь, что занятие любовью и сексом — это идентичные понятия?</item>
        <item>Ты любишь экспериментировать в интимных отношениях?</item>
        <item>Играл в ролевые игры? Какие образы тебя больше всего возбуждают?</item>
        <item>Какие вещи ты считаешь недопустимыми в интимных отношениях?</item>
        <item>Любишь долгие прелюдии или думаешь только о себе во время сексуального контакта?</item>
        <item>Как ты относишься к женскому доминированию?</item>
        <item>Самый незабываемый секс или занятие любовью в твоей жизни.</item>
        <item>Что ты чувствовал(а) при потере девственности?</item>
        <item>Твое отношение к татуировкам и пирсингу в интимных местах.</item>
        <item>Как относишься к виртуальным откровенным развлечениям или сексу по телефону?</item>
        <item>Был ли в твоей жизни случай, когда родители явились домой в самый неподходящий момент?</item>
        <item>Опиши свои идеальные отношения в сексуальном плане.</item>
        <item>Ты спокойно покупаешь контрацептивы или испытываешь неловкость при этом?</item>
        <item>Что ты думаешь о самоудовлетворении и как часто ты этим занимаешься?</item>
        <item>Возбуждают ли тебя грязные ругательства во время полового акта?</item>
        <item>Какие запахи тебя возбуждают?</item>
        <item>Половой акт в воде или в душе — как относишься к такому сексу?</item>
        <item>Нравится ли тебе заниматься любовью в состоянии алкогольного опьянения?</item>
        <item>Как прошел твой день?</item>
        <item>Что тебя обрадовало за последнее время?</item>
        <item>Как долго ты протянешь без секса?</item>
        <item>Когда ты знакомишься с красивым человеком, представляешь ли ты себе ее голой?</item>
    </string-array>

    <string-array name="actions">
        <item>Взяться за руки</item>
        <item>Приобнять</item>
        <item>Поцеловать</item>
        <item>Заплати за счет</item>
        <item>Погадать по руке</item>
        <item>Сделать «кусь»</item>
        <item>Погладить</item>
        <item>Обнять</item>
        <item>Коснуться носами</item>
        <item>Выпить на брудершафт</item>
        <item>Покормить собеседника</item>
        <item>Улыбнитесь кокетливо</item>
        <item>Поиграйте с его ногой</item>
        <item>Шепнуть на ушко</item>
        <item>Загадать загадку</item>
        <item>Поменяться местами</item>
        <item>Отправить воздушный поцелуй</item>
        <item>Сделать совместное селфи</item>
        <item>Добавить друг друга в друзья</item>
        <item>Показать свою неудачную фотографию</item>
        <item>Дать пять</item>
        <item>Показать список последних звонков</item>
        <item>Состроить гримасу</item>
    </string-array>
</resources>
